如無意外，應該會有大肚婆送唔切醫院既新聞

或者老人家送唔切

仲有趕唔切上飛機

喺度答咗先，林鄭係殺人兇手

8月2號已經有

[Guest]話說，係某大學有 interview，但係因為一部分人係地鐵既行為，遲到咗兩小時。當時我有嘗試向在場既人解釋可否讓一讓，係一班車先搞過，但係就換來一堆人問候我娘親。最後遲到咗兩個鐘，去到既時候d職員解釋我遲到就唔會有面試機會，面試時間已經排到密密麻麻，所以安排唔到面試官，叫我番屋企。翻到屋企之後我嘗試打電話同 email 同faculty 聯絡，無人應。屋企人話 invitation email 講明 "late-comers will not be entertained"，所以應該唔會有第二次面試既機會。 在此多謝大家浪費咗我十二年時間(哩科係我由細到大都想讀)，白費曬我既心機同努力。今日全日都唔開心，但係我迫自己唔可以喊，因為我既淚水只會留俾值得既人，唔係d催毀咗我既夢想既人。宜家覺得自己毫無方向，入廚房見到菜刀，有一秒好想自殺。 其實我已經唔係第一次被抗爭行為所影響。我住係上環，而我對高調同嘈雜聲音有反感，會產生 flight or fright 既反應，應該係misophonia。之前既係上環發生既衝突，雖然戴咗 noise cancelling earphone, 但係都仍然聽到街上既打鬥聲音，敲欄杆/鐵既聲音，而且不斷有警車/救護車既聲音，剛過去星期日晚上(728)就已經有 4 次 mental breakdowns，完全呼吸唔到，好辛苦。本身想到親戚家住一晚，可惜街上實在太嘈，一落到大堂聽到d聲同唔小心吸咗一細淡tear gas就呼吸唔到仲差d暈低，又無交通，根本都無可能活生生走出上環。最後惟有留係屋企，開d音樂鎮靜自己，但係都唔係話好有用，都mental breakdown 咗一次，全晚都昏唔到，直至靜咗先個心舒服咗d。其實個日都已經lum 住去定親戚屋企先，但係見到新聞話示威者往銅鑼灣放向走，以為唔會有影響，當發現原來走咗過里既時候已經太遲... 圖片源自:#google

大肚婆俾元黑打班畜牲有理過

Call 白車救護自然會有人讓。

都無機開

今日都派JUPAS OFFER, 擺明假膠

假㗎屌你！幾撚時大學會7月尾8月頭先in！你無讀過大學我唔怪你！自己做下research 啦屌！

路面暢順 賴咩？

見到有白車記得儘量讓

點解佢地唔早D出門口

我唔係話已經有受害者出現
我係話早幾日已經有呢啲9up 文出現

真係有啦屌
岩岩屋企人grp 同公司grp
同時間 send左條片出黎
係砲台山大肚婆 身體不適
班仆街藍絲做野咁快手

唔出奇呢啲新聞，一定大造文章

律敦治醫院今日會有產房

重要係六十歲的產婦

佢個仔生於亂世有種責任

荔景站mtr已經用緊依招 話有病人
萬一搞出人命真係。。
個人意見，令願信佢先啦比班吉車走先

用返元秋嗰招
屈人唔係大肚婆

大家check清楚有咩醫院係無婦產科

有了
大家點睇

推

驚咪唔好出街囉